韓國最受歡迎面孔要幾錢？

金鍾國的整容醫生哥哥金鍾明稱手術費用僅約2000萬韓圜，就可以做到 2019年最受歡迎面孔的頭三位，節目上他公開最近最多人要求整容的範本，分別有第三位BLACKPINK的Jennie、第二位少女時代的允兒，以及第一名Red Velvet的Irene！

咁irene又真係正既

無娜璉？
完全0 公信力